<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
    <channel>
        <title>Яндекс.Новости: Главные новости</title>
        <link>http://news.yandex.ru/index.html</link>
        <description>
            Первая в России служба автоматической обработки и систематизации новостей. Сообщения ведущих российских и мировых СМИ. Обновление в режиме реального времени 24 часа в сутки.
        </description>
        <image>
            <url>http://company.yandex.ru/i/50x23.gif</url>
            <link>http://news.yandex.ru/index.html</link>
            <title>Яндекс.Новости: Главные новости</title>
        </image>
        <lastBuildDate>11 Jan 2014 15:02:51 +0400</lastBuildDate>
        <item>
            <title>Прокуратура возбудила дело об избиении Юрия Луценко</title>
            <link>http://news.yandex.ru/yandsearch?cl4url=www.rg.ru%2F2014%2F01%2F11%2Fluzenko-site-anons.html</link>
            <description>&amp;quot;В отношении применения силы к оппозиции и получения телесных повреждений Юрием Луценко на проспекте Перемоги 109 прокуратура Киева начала криминальное расследование по статье превышение служебных полномочий&amp;quot;, - информировала Соболевская.</description>
            <pubDate>11 Jan 2014 12:47:00 +0400</pubDate>
            <guid>http://news.yandex.ru/yandsearch?cl4url=www.rg.ru%2F2014%2F01%2F11%2Fluzenko-site-anons.html</guid>
        </item>
        <item>
            <title>Мутко: состав олимпийской сборной России будет утвержден 23 января</title>
            <link>http://news.yandex.ru/yandsearch?cl4url=www.gazeta.ru%2Fsport%2Fnews%2F2014%2F01%2F11%2Fn_5868589.shtml</link>
            <description>Состав олимпийской сборной России на Игры-2014 в Сочи будет утвержден 23 января, заявил агентству &amp;quot;Р-Спорт&amp;quot; министр спорта РФ Виталий Мутко. XXII зимние Олимпийские игры пройдут в Сочи с 7 по 23 февраля. Ранее Мутко говорил, что окончательная заявка должна быть сформирована &amp;quot;где-то до 25&amp;quot; января.</description>
            <pubDate>11 Jan 2014 14:54:03 +0400</pubDate>
            <guid>http://news.yandex.ru/yandsearch?cl4url=www.gazeta.ru%2Fsport%2Fnews%2F2014%2F01%2F11%2Fn_5868589.shtml</guid>
        </item>
        <item>
            <title>Время ожидания в очереди к Дарам волхвов в выходные увеличилось до 12 часов</title>
            <link>http://news.yandex.ru/yandsearch?cl4url=itar-tass.com%2Fobschestvo%2F880294</link>
            <description>К началу выходных число паломников к Дарам волхвов значительно увеличилось, в связи с чем организаторы обратились к прихожанам не занимать очередь в субботу вечером - ждать придется более 12 часов.</description>
            <pubDate>11 Jan 2014 14:43:03 +0400</pubDate>
            <guid>http://news.yandex.ru/yandsearch?cl4url=itar-tass.com%2Fobschestvo%2F880294</guid>
        </item>
    </channel>
</rss>